今時今日著襪唔包褲腳真係好毒

我snap一張教大家脫毒

呢啲又有圖，絲襪先好攞出來講啦

著運動褲漏屎水好難清潔

醜人多八怪

包褲腳唔係唔得 但係包好少少得唔得

我包皮

潮𨶙到

矮撚到

乜撚嘢著法嚟

唔識欣賞

清有冇米六？

隻腳咁撚短仲要突顯出黎

成身好地地, 但對鞋....

型撚到

條褲丘埋上心口啦 包埋件褸最潮

Skr

死矮仔 用啲錢諗下用咩方法增高好過

好心唔好拎部垃圾電話自拍

樓上班友酸能到

ching全身潮牌

想含

俾盡米三

我踢地波個波都唔止呢個高度啦

我包哂成條褲